Een licht, een fel licht, begon zich in haar ogen te verzamelen.
Ze was beginnen te begrijpen; langzaam, heel langzaam in het begin; voor, in haar onschuld, het leek zo ongelooflijk dat Trafford - Trafford, van allemaal mannen!
- zouden voor een enkele keer moeten geloven dat zij daartoe in staat is gemeenheid zoals zijn woorden impliceerden.
Ze opende haar lippen om te lachen, maar hij ging door voordat de lach kwam.
"Spreek niet, probeer niet je schuld te ontkennen.
